連登巴膠怒屌運吉搞屎棍暨老九反轉機場島專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 IFC天台
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 薯仔邊忽好食
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池
唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止
開post範文(#報告完畢):

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨
N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

中巴留名

宣傳易（歡迎投稿 ）
我哋有個 Whatsapp Group，歡迎PM潮乜春加入
長期招人連機打 扑街芒 不能出水嘅洗衣機
記得放底1蚊跟機
其實呢段野有冇人睇？
你咪睇緊

秋本都要係廠standby?

Fuck 要掛耐d
今日返晏晝
我要食風糧

狗巴POST左茶樓相未

要掛耐D x2

post 咗

好撚憎10號風球既人留名

967.3 hPa

對耳好唔舒服

聽到隔離屋爆玻璃

10號波LM
好L大風

成條林村河就黎滿

杏花村

水淹大埔

打完風又可以R新車

已經漲到河邊同隧道全部浸哂

星期五上SDD4001, ITE3001, ENG3108, ENG3416
8半到5半

玩大富翁

杏花邨地庫停車場浸滿哂入唔到
入面啲車RIP

澳門大風大雨到好似世界末日咁

有人影到成堆甲甴沿岸大遷徙

[img]圖片網址 [/img]

秋本跳咗舞未

重口味

秋本唔係係T車拎咪唱台灣歌咩

d巴士浸撚哂

無水無電無network,我係唔係又要過黎香港避難

你點樣可以上到網？

大飛啦

大陸咭

留名

其實如果天水圍都拆到兩條線
睇唔出點解元朗拆唔到
968仲要咁好客
(不過天水圍啲屋苑同西鐵站距離遠就真)

968元朗段已經簡化得好緊要唔使點拆
其他地方人口都未咁多
再加上好多人都係特登去市中心大馬路嗰度轉車
其實我呢個方案主要都係港島段分拆
主要希望做到灣仔特快同港澳碼頭嗰邊上到車

頂多九分鐘

九！九！九！九！九！

如果全澳死晒network
你用乜卡都上唔到啦啦

頂唔到就好笑

如果頂唔到我請以下十個留名者食放題

rich 利申30¥/日 唔捨得

放低兩蚊留名

Safe

由青衣大帝講出口，條膠面皮都幾厚

兩蚊留名

今日又可以開耐D 多幾班 NA線搵錢

停電

高質

冧左幾個K巴 B2牌

1838@S52

城巴條967非繁都冇乜人坐

969都唔見得多

其實好多地方收到對面珠海signal

969好啲, 一來佢服務範圍大啲, 而且佢又深入銅鑼灣
當非繁969非繁入天水圍有廿個人, 967十個人都唔知有無

現在14:50分上水九巴工程車經過大埔公路，有樹倒下在馬路，各同事下車幫手將樹移開，九巴車長👍👍👍加油

將隧出九龍反車

6am-3pm全部返天水圍嘅巴士不嬲唔多人
係E34A 265M 69M 269D 276A (元朗返天水圍）
先至會坐滿窗口位甚至滿座

落馬洲塞撚到仆街

無端白事去天水圍做乜

d路好似平時深夜咁暢通

元朗都話有工廠區同工業村

天水圍得濕地公園同流浮山

968隨時密過969+967就知

又粉軚

一路都以為969多人過968

唔知而家點，以前中午係上環坐968係冇位坐

@澳豬....我地掛左5個鐘十波...澳門3個鐘...但澳門仲恐怖

BTW...大碌啦聽日潘多拉之星7號馬

埔公應該冧樹冧到傻

睇左72專頁啦...工程水馬飛到亂晒

跟住聽日所有埔公線落哂去吐公

都係一時時啦 , 永吉街上到車 ge

網絡流傳 今日豬海原來有多部電動巴燒車,
車型係
l3.7 m 廣通牌 3 門電巴

遲下珠三角地區週末又有機會打風
繼續浸，繼續燒
GDP go go go

13.7米3擔3門仲要有RAS...發尾發到呢

速龍

錯post 自

澳門吹得仲正過香港

係屋企完全聽唔到風聲

元朗段去朗屏點睇

今次無點落大雨，唔近海既係屋企閂好窗就會唔知咩事

968上環上車已經好似奉旨無位次次見到都係企幾個出西隧

我嗰度由頭吹到尾，上咗10號波之後，樓下就冧棚，幾驚啲竹整爆窗

吊船個單
今鋪真係唔知邊個賠俾班業主了

聽聞今朝10號波，短途的全部以百起計
好似話荃灣西落仁濟都要100蚊

利申10號波都係行路返工

LP5756@86
舞龍咁

我指如果拆開兩條線

你個邊大鑊好多
我嗰度都冧棚

6333@A29

吊船嗰度同我好近

行天橋過去啦

我點都近過你

今晚機場會唔會又狂出特見

飛機橙NA線預定加班

睇落澳門真係好大鑊
祝澳豬巴打無事 損失少啲

睇相見新福利啲rosa死哂咁

佢無事，同我傾緊計，但係聽佢講完，依家成個澳門好恐怖，比媒體講嘅恐怖唔知幾多倍

淨係全澳門停電都已經夠恐怖

據聞周圍都聞到電油味係咩事

堅不安

人無事,多謝關心

不過有公司有3部車受創

因為澳電開晒所有後備發電機,超大黑煙

零首，上架任驗，非水浸車，求售

金灣一帶聽聞災情好嚴重
我諗廣通好難獨善其身

當年支持香港買大陸電啲人
唔知宜家會點睇

碌緊facebook
馬交而家好恐怖
冇水冇電有打劫有搶錢
周圍地庫浸晒，碼頭又爛晒

澳電都係冇咩用，堆發電機都係唔夠力

其實我本身諗住聽日過香港避難
不過我屋企好多人係度避難中,無可能咁樣走開

帶埋佢地黎香港先啦

我有朋友上禮拜去左澳門旅行 希望佢而家冇事

人無事就好了

聽日d船都會麻煩

好似話碼頭損毀

秋本幾時跳舞

我屋企而家有成32人分佈3層樓打地鋪
點帶佢地走

附近有幾間屋直情冧埋

仲要無電無水
仲有大把去左馬交嘅香港人

水好似屙尿咁,電就只可以開燈,好多d野都跳制
好彩尋晚叫左幾桶水返黎

你有網已經萬幸

間唔中會斷網

【愛瞞報道】CTM：全澳4分1機房將耗盡後備電力 固網及互聯網用戶將受影響
據澳門電台報道，澳門電訊表示，全澳4分之1約10多個分區機房，涉及固網、互聯網及專線的後備電力已接近耗盡，若供電仍未能恢復，晚上11時30分後便停止運作。
澳門電訊稱，公司有5部流動發動機，但2部因水浸已損毀，只剩下3部，現時希望澳電可提供後備發電機，但始終會有其他分區機房因後備電源耗盡而中斷服務。至於涉及多少用戶，需視乎供電何時恢復。
另外，澳門電訊指，今天内港一帶嚴重水浸，機房因水浸毀壞，現時因水浸仍未退，環境惡劣，暫時無法搶修。若沒有受水浸破壞的機房恢復供電，只需約 1小時便能重新運作；若有受水浸破壞，即使供電恢復，仍需半天至 1天時間才能重啟。澳門電訊又稱，早前已預料出現相關情況，昨晚（22日)已派員候命，但仍出現問題，感到非常遺憾。

我希望今次風災,可以叫返醒班訓着好耐既澳門人

果邊三個電訊上唔上到網
希望聽朝起身會見到佢覆我機啦
聽網上講消防話死好多人

浸過鹹水條陣仲要唔要得

兩間香港牌子死晒,CTM穩定地龜速

唔會點
因為佢地係以賣港為樂

冇嫁啦
香港掛8號佢地都唔醒覺

sorry各位,我唔想出去時事台比班癲狗咬,可能會講多左唔關巴士既事

btw, 聽日路環完全無公共交通

佢地應該會覺得只係純粹天災
多過政府無能

佢地: 死番澳門啲論壇啦
大家喺到吹開水 呢邊post長期開放比你
連登你講乜都比人屌嫁啦, 唔好有hard feeling

講真我自己係香港讀書,好清楚兩地實際水平相差幾遠

可以問政府借60萬黎整返好幾部車

我唔知

政府有錢都冇撚用啦
難聽講 連坑渠都要同大陸接軌

總係覺得到時工程佬會開天殺價

出面小學雞太多啦，等暑假完咗先朝8晚6咁出返去啦

btw，可以考慮下聽朝行陸路上廣州買自行發電設備
有塊USB太陽能充下電、開下USB風扇仔都好
屋企有塊細嘅，差部電話要足10個鐘

維修我一向幫襯開澳門黃公司
比街外貴但最少整得好好睇睇

之前買過16800mah嘅電 就係怕有呢啲人子嘅出現可以頂到幾日

以後我要考慮整返套柴油發電機

我決定聽日走陸路去深圳再過黎香港

留係澳門真係飯都無得食

出面傳緊有餐廳將燒味飯個價加到去100蚊

你永遠都叫唔醒扮訓嘅人

無電入境署點運作

珍珠都無咁真,成班仆街發災難財

關閘汽車通道今日都仲有開,橫琴就收左皮仲要話重開無期

聽朝有賓周飛航

我知,不過唔駛諗買到飛
反正我中澳牌,去到深圳先算

所以咪話政府派錢俾你整返啲嘢
得益嘅只係嗰啲斬到你一頸血嘅工程佬

直升機有冇開？

兩部宇通可以唔整,反正已經訂左新車出年換
部hino細車(即係你地既coaster)舊年先落地咋

外港碼頭封左,唔駛諗

架Hino好傷

浸到過晒車身一半,好彩玻璃夠硬淨無入太多水
不過副引擎應該唔要得

噴射飛航
外港<> 屯門/尖沙咀/上環
有限度服務

個碼頭搞到咁,我唔信一晚搞得掂

如果係嵌入式客門嘅話，應該幫到個廳唔少
但係條陣會唔會奶嘢

有冇封關
冇嘅都有巴士果啲坐下話

發災難財都算，始終無水無電無車

但路氹成堆賭場仲開緊燈，就算用自己後備發電機，但成個澳門差唔多算係災難狀態時，另一邊就五光十色，真係痴撚線

我直接揸車過關

新葡京全棟無電,有廳仲要班員工行38層樓梯上去開工

鳩巴仔

B1

元朗大馬路

20000mah 尿袋+10000尿袋
算少啦 以前閒閒地四粒 5xxxx mah

根本澳門人好多都變左千尋老豆老母

182 N182 681去中環唔停盧押道同分域街站，因為入內告士打道條路封咗，改停海富中心

天氣會唔會影響報站機 gps
搭緊飛機橙 UD8843, 個報站未準過, 去到城門隧道口都仲 show緊 好運中心

澳豬巴士，想問下點解澳門立法會直選議席大部分都係建制/奶共？

另外，前幾年轉玩巴士合約制，平均車齡唔可以多過七八年 （定幾多年？），都覺得佢想益大陸車廠…

唔知呢個仆街港共政府會唔會學埋澳門，限制巴士車齡最多八年

Agger
頭先先係出面個 post 見有個巴打 quote 左兩件澳豬係 fb 嘅 comment 話澳共管唔掂就俾番支共管

司徒拔道,赤柱峽道同監獄冧樹
6仔停航,其餘改行馬坑入去
再跟65直入赤柱村

利南道落工業區全香
95,671 A10西邨做總站

路氹完全大平地，無比人浸哂？

好彩兩電反枱
同埋而家大部分市民都滿意兩電
買電影響香港人最重視既“穩定”
同埋澳門電費如何？

OT:

澳豬巴部 Hino 係行氣擔定係葉片彈簧?

澳豬巴：一路平安路上小心

香港班濕鳩業主立委法團一早做咗啦

趁火打劫

我諗天氣應該唔關事,可能冇自動報得人手報🤔

朝早0605愉翠苑開既班次, 用長車, 坐無虛席, 不過冇人企。

極速 check in安檢, 之後入禁區開大

屌你老母冧棚架又唔早清, 告士打道上堅拿道同紅隧天橋空溜溜, 入紅隧順到冇車cut線冇車減速
P車可唔可以轉行第條路?

純FF
九巴運堆 ASB ASC AVC去澳門應急順便甩左堆燙手山芋

澳門用慣鬼國產車 唔識整歐洲車

其實香港都有好多人變左千尋老豆老母

新城送支青
再買老狗二手單層

唔擔保澳門D渠通返曬未
送去打個仗唔知仲可唔可以全身而退...

AAS 有歸宿

都係行葉片,氣墊好貴

1)個選舉制度本身已經向親政府派別傾斜,無得解

2) 國產車平太多,未行新模式之前除左小巴之外,都已經好多年無買全新進口車

3) 祝你地好運

唔係講笑,呢個可能係現階段最好解決辦法

大家都右軚,拎批文經大陸去澳門救駕最多四五個鐘

路氹城其實相對黎講唔算低窪地區

我而家出發,一部五座一部七座全滿

做一樣我諗唔到自己要做既事,災後走難

自己幫唔到手 離開都未必係一件壞事

本身我自己帶住我阿哥兩個細路過黎算
有朋友知我走,問我可唔可以帶埋,結果捉埋個司機開多部7人車

見到啲100蚊一個飯盒或者一枝水真係
澳豬巴打一路小心

我送晒全部人過深圳之後,可能走多轉
個個都想走,船飛又無

如果拎九巴同港鐵堆E200會唔會好啲
起碼新福利仲有Dart會有可能識整？
btw 巴打萬事小心啦

堆車身唔同
連陣都改過款
我覺得唔樂觀，但機會叫大的

8月28日開始有新特快線241X

又唔去埋紅磡同九龍城碼頭

長遠希望241X延長番去九龍城碼頭同埋來回全日

右邊

UX9689@IO6
又紅蛋

係咪又冇冷氣

菲林明道出入灣北已經淪陷

最緊要人冇事，錢財身外物

由陸路出發揸巴士要幾耐先到澳門

仲有架UX3260@106

我寧願18拉長去九碼
佢鑊鑊45頂下頂下頂多一支燈/整件輪椅已經幫41做埋 然後41到九碼抖大半個鐘 反而45未改時間表前有十分鐘抖都皇恩浩蕩 依家保證過鐘

241x都係愛民折返循環線把啦

其實如果241X全日可能會搶走唔少長安上嘅41A客

冇咩可能
佢唔經旺角
就算有都可能小貓三四隻

巴打玩命搭市區巴士都係日半
揸車高速公路直達應該3個鐘

106乜車都會出現

港島北路面已淪陷
東行龍尾中環碼頭
出入党鉄保平安

想問13改路落山點行？
因為番工見到部33xx@13行般咸道同堅道落山，但柏道般咸道路口係唔可以轉右落般咸道東行落山的……

已經成功將兩車人送到深圳灣,而家入油再返轉頭,仲有十幾人等緊

以前粵港珠海線用A51 ，旺角開車要行5個鐘

241x半鐘一班。。。

揸巴士啦

兩部中澳牌大巴長做發財車,唔郁得

有冇人知金鐘入邊咩事

澳門唔係間間鋪都仆街既。。。有店開放水喉 免費派粥

剛剛灣仔坐101過海
平時應該係九記時段
今日竟然係新橙車

嗰兩間黑鋪傳到太印象深刻

澳門啲酒店坐地起價
＄9000一晚

爛橙101有唔細機會會碌車
仲要係好撚碌嗰隻

蒲飛路總站掉頭

呢個鐘數冇乜可能
你睇吓金鐘咩情況先啦

雙魚星海上實況

我1:15大欖上sr8808 2:15先到金鐘，之後4:15係灣仔又坐返sr8808返元朗

咁兜
倒不如改行循環，蒲飛路掉頭後行山道天橋直落中環算

SY3453@74X
低一次坐到部冷氣係涼嘅狗記慘蛋

8350@102
拖卡大法好

NA29 0505班次 9月1日起變固定班次

起動東九龍啦喂

1805鰂魚涌上1830都未到興發街
早知頭先等到頭班102P到啦

307P係北官已經拖卡係乜嘢玩法

PC4053@290A

挑戰E四舊載客極限

btw307好似拖咗四卡等埋興發街

準備走第二轉深圳

btw,你地關心既廣通,消息人士話受重創

班客係咪都落你袋
有車點解唔係 41A 直接加班？

41A唔serve青衣南

而家仲未到景隆街
真係架102P到美孚我都未過到海

平時條路唔多車都唔得啦

最後埋到興發街既時間係1857

307城仔出吉車入境處起載

坐爛橙14 唔知驚坐上層頭排 坐到女童軍中心撞爆玻璃

糽蛋@118

同一時間sr8808@968係入境處落客

塞車

係好撚塞
我係1807係健威上18P，1933先離開中環

而家拔萃女書院
carlo上橋已經快咗好多

點解爛橙今日唔派住38xx，等個樹擋撞爆晒D樹先
明明以前驚死到打風後兩日全線得仔

38XX今日有重要任務
3817去咗行106

我部182X 1830港碼開，啱啱先停完柯布連道

1750 101 西環開車，啱啱到CHT開門

CHT 102/106 龍尾排返入火車站

馬師道冧棚封咗，跑馬地電車圈有意外暫停

廣通RIP

老九做元天西九綫真係好撚垃圾

黃昏搭72返太和, 行大埔道同大埔公路, 啲樹枝係咁敲車頂車頭玻璃, 係敲得勁響果隻

全靠廢綫69X救駕先僅僅有位坐

Rip
人無事就好

係咪仲有批IVECO黑警車響廣通?

d 巴膠唔係好鐘意拎 68x/268x 打丁架咩
又拆線成功又乜乜物物

69X/269B好似呢兩條咁拆得唔得

咁強國要恢復都可以好快
再唔係，趕住用車咪係香港砌

268X係唔差嘅
但68X 69X 265B一塌糊塗
睇住58X 59X 60X甚至52X都拖住到真係火都嚟

694繼續差唔多全線38xx

有3架已經爆左玻璃啦

老龍東行冧樹
得快線行到
仲有埔公返大埔近沙市TA

有無搵車頂

60x係過密，偏偏金公司無郁手減班

本難民已到酒店

另外,可能CTM問題,過到黎完全無漫遊
鴨寮街聽日開幾點,去買張7日咭頂住先

有時大欖等三飛都等到燥底
M車都嚟十幾廿部

FF
265B（用車維持不變）
天恆<>旺角東站 $15.1
天恆～頌富<天華路>天晴～三湖～天慈～大欖隧道～美孚～荔枝角～深水埗<長沙灣道>太子～旺角～旺角東站
早晨繁忙前往旺角班次調整為7-9分鐘一班
其餘時間不變

*93K改以奧運站作終點
並更改編號為93C

69X （用車維持不變）
$15.1
天水圍市中心<>紅磡碼頭
天水圍市中心<天榮路>天瑞~天耀~大欖隧道~ 汀九橋～奧運～旺角～油麻地佐敦～尖沙咀～紅磡碼頭
加密非繁忙時間班次為15-20分鐘一班
繁忙時間班次大約為10-14分鐘一班

269B保留早上兩班往尖沙咀
0730
0750
* 原本的天水圍北特別班次保留做三班

新 269E $15.1
用269B車
天水圍站<>柏景灣
天水圍站～天耀～天瑞<天榮路>三湖～伊湯中～大欖隧道～美孚<265B route>柏景灣
時間表
柏景灣方向 平日班次 星期六班次 假日班次 （mins)
0510-0650 20. 20 20
0650-0855. 12-14. 15 17-20
0855-1000. 15. 15-20 15-20
1000-1700 15. 12-15. 12-15
1700-2030. 20. 15-20. 15-20
2030-2300 20. 20. 20
2300-2330. 30. 30. 30
天水圍方向
0550-0700 20 20. 20
0700-0900. 15. 15. 15
0900-1200. 15-20. 15. 15
1200-1700. 20. 15-20. 15-20
1700-2130. 10-15. 12-15. 15
2130-0050. 15-20 15-20 15-20

歡迎狠屌

10，11點左右
訓到自然醒先去啦

60X真係要減下
屯市4條線出西九

最後部182X用左2粒鐘先過到紅隧九龍入口，2047新翠落車

同 佢同一總站條42A l 樣

我見有兩部680X成9點幾在沙田醫院出面入緊去馬鞍山

60x行經金公司安友VIP區，減班特別輕手 另外條線一部12.8都無必要用

最小平日非繁雙向 夜間市區方向無必要開個位數班次

60X唔係要減，係要拆
就係有做到所謂過密班次嘅車pool先有條件去拆
咁樣先可以相信唔會好似68X 268X咁樣仆晒街
但當金公司決定用63X老屈又應該無咩機會

不過既然63X飛唔成美孚
金公司倒不如半放棄屈錢，照拆60X算數

260B全日屈錢

咁260B都唔夠63X貴

63X唔經安友
仲要同260X 58X爭客

唔係可以用邊條
60X縮去奧運站/維港灣

13.7 vs14.2
差唔多姐

真心
新界旺角線除咗58X 59X 60X 81之外冇唔好一條做得好
一係就兜到阿媽都認唔到 30X 35A 36B 87D
一係就疏 69X 72X etc

98C算唔算

但係35A同87D都真係算係咁

72x無得幫，依家繁時個班次都未爆 平日非繁客量唔算太好
大埔線要加車有排未到佢，單係73x 74x已經要車等加班

過到黎香港先夠膽講呢句...

吹屎眼我屌晒你祖宗十八代,因住祖宗山墳都比人起埋出黎

依家閒日非繁開15坐滿上公路 假期開12要企
好心就加返做非繁12假期10啦
條線一定賺唔明點解要減 位位$10.5喎

假期旺角道上車已經唔使諗有位坐
仲要經九龍城

87D真係好伏 馬鞍山市中心出油麻地都要一粒鐘

好撚有錢阿? 咁樣開多一條天水圍去西九線。。。

好在澳門atm 卡都有銀通銀聯

求臭飛真人圖

係夜晚打後屯市開八分鐘太密姐
平時坐開平日傍晚五六點出九龍10-12時段
用12.8豐景園要企 轉車站上唔曬

60X 係愈夜愈旺，反而返放工時段係唔爆，行街客返屋企時段反而多數要企

大丸麗城乘機偷雞，糖街轉左直出內告（註：糖街轉左=紅色禁區）

$20是常識吧

仲好講69x
係旺角廖創興，睇住幾部旺角麗城紅頂特快，仲要打爆走，先有一班69x

落柒仔買中國移動紅卡 20日限速/數碼通兩日全速頂下啦
鴨記中午先開

35A 同 87D 又咪係頂極閘都無車加

98C 係可能因為行山維修費太金
如果唔係點會零零舍舍成個將軍澳得 98D 同尚德村巴係叫有心做

73x/74x 有人爭食咩

認真問, 喺澳門講呢啲嘢會好危險??

係都cut 52x改三聖開
67x做埋置樂 都係屯市路過 早繁整條60A友南開 61m行法出旺角
58x屯市路過冇計

我今日喺新潭路避無可避掃到成組鏡歪咗…

琴日先啱

巴打渣76k?

其實你講果4條線我都唔覺有心做, 尤其 296D

最有心做係行山既290系

赤柱峽未搞掂就放車入去
今朝已經搞掂左架6A同260

你會「被消失」

尋釁滋事

296A 睇住由興變衰, 係叫好98A 少少咁多
296C 轉左行橋係快左, 客多左, 但可以開返15囉

JR7741@249M-->248M
又係男人

臭飛fb咪有佢自拍囉

WIL果然無損101客量
岩岩見到兩架101拖卡兩架都頂閘

16噸Hino貨車 ，好在組電鏡臂冇事…

打風後既新潭路永遠都係咁好玩，尤其近米埔果段

其實長期客量偏高，試過有幾次見到101頭班車，兩個方向都係頂閘過海

不過岩岩好多紅隧線都坐滿

無錢不怨父母,打風不怨政府

感謝黨

東廊又整路

雜種: 禾抆壞鯰他

倒塞返去東隧

我好懷疑296A有無肉食，轉乘搞到條線半賣半送
296C/796C呢組簡直一鑊泡，搵條將軍澳線做觀塘旺角特快，但又有尚德人坐先令呢組更難重組

154x@88R

72X似係俾九巴自我閹割
早兩年啲班次越做越衰，又不斷加價，根本就係趕客
不如索性砍掉重練啦，其實272X真心做得過，只要條路線set得正正常常嘅話

邊個方向？

記得之前72X想轉272X比人屌九龍塘得返271焗坐貴車

紅字係既, 同類型大把例子, 29M 13M 98A 呢D
296C 未來會靠做深旺道新樓客多過尚德客我覺得
不過呢D線主打流水做幾水客, 點都死唔去又唔會大執, 改行橋已經好進取
至於796C 真係唔知點搞, 將南果堆新樓入晒伙兜埋入去又係痴線
回程如果唔經尚德又少咁批客

轉272X既話邊度擺總站

98C行車時間唔短
條線平日晚繁都見多左order 清客 ~7:30到坑口之後私走

我估98D都係逼住要大做
事關機隧至理工彎位可以好順 亦都可以塞到仆街
脫班有區議員周 況且e+晚繁回程班班企爆瘋狂加車都未掂

btw 坑口人期望有朝一日回程都可以做到拆線 直落坑口

btw 琴晚有相 謝資訊

變循環線 旺角道做循環點
嗰時仲特登係份RIP寫如車長需要可以擺車係旺東休息

依加全日化失敗諗住開埋回程班次 起點站旺東
不過好似都講左好耐

而家係黃大仙上290
幾乎冇位坐

咩方向先

荃灣

290/A繁忙時間返將軍澳
葵芳嗰度一係做閘長一係唔停站

Why not 40

8514神龍擺尾撞老九

290黎先
唔使兜美孚

爛橙做796C真係戇撚鳩鳩
12-18呢類世界級班次唔講
去程佢竟然係想兜入尚德同老狗爭客，都唔入海皮食新魚

只時平時10%班次

平時已經唔算好密喇喎

呢樣真

所有行得既車都拉晒出黎
新福利今次有過百部車出事,唔少要total lost

我今日諗左好耐,去唔去申請返香港身份證好,今日軍營一開後患無窮

利申：老母係香港人,一路都有資格拎返香港身份證

拎啦
最多揸兩張證啫
雖然兩張都係

多8分鐘啫
但係坐得鬆動啲

agger 拎啦

btw 咁拎有冇三粒星

無,都要等夠七年

青衣警署出面撞車
經南橋的車受影響

岩岩見到架268c差唔多企滿出觀塘

968同269D都冇咁多

54出雙層

JU2300@98A 勁少人
下班車要等20分鐘

娶件台灣姐姐 移居寶島啦

坐緊金雞仔@54

雖然冇乜用，但攞咗先啦

城仔派紙扇宣傳930特車
不如整多批宣傳930x係港島站頭/荃灣派好過啦

有時好順但有時chok到仆街

有無把扇嘅相？

九巴賣批ASB出去啦

PG7279@E33 慢線行5十幾係發生咩事

荃灣西約同荃景圍日間有幾大過海需求?

香港巴士 first world problem

大馬路個個巴士站都大排長龍

放工時間

5601@722
碌得幾明顯

968係西隧有人上

新巴及城巴已向運輸署申請，明年一月起調整票價百分之12，以紓緩經營成本上升及乘客流失所帶來壓力。

一加加12%

紅強@290A

下繁返新界路線得968要企人

加了
E21 收15.6 ?
A21 收 37 ?

一向有架啦

唔係不嬲叫價叫到高一高 預畀佢減嘅咩

UD1469@307
城仔8181入境處上緊客
後面彈部8168做中載

967,969收24
962B/X收21.1

九巴早幾次加價都係咁樣開天殺價落地還錢，最終應該批加5%到

講邊個方向先？
新界方向一路都有
港島方向應該280X轉乘/哂証客……

今次城巴係專營權一申請加價，唔關A/E車事

姑勿論exactly 比佢 up 到加幾多
個人認為機場區應該會追返之前 加幅

專營權一申請，唔關機場線事

967 969對比返968嘅服務質素
我覺得可以接受啦

得城巴專利(一)同新巴加
不過過海線加得好狼死(最多加$2)

新巴及城巴宣佈，已向運輸署申請由2018年1月起調整票價，加幅12%。加價是為了紓緩經營成本上升及乘客流失所帶來的壓力。

新巴及城巴表示，自2008年6月分別加價5%及2%，至今9年未有調整票價，是次提出的車費調整幅度，已慎重考慮公眾的負擔能力，85%非過海路線的加幅低於港幣1元，70%過海路線的加幅低於港幣2元。是次提出的12%車費調整幅度遠低於根據票價調整機制方程式計算出的28.9%。

不過諗真啲以前麥當勞新地筒$2 漢堡包都係3蚊 而家都唔只加左一倍
新城9年先加12%又真係唔算過份

0k, 即係788 收6.5-6.8
260 收ll
(估計)

港島

城巴係唔係十幾年無加過價

968好差咩

一開始個plan根本就on9
旺角道做循環點，人唔笑狗都吠
已經有廣東道先例，再黎多個旺角道真係不了
如果有心要做返起個盤，直接擺上旺角東啦，使乜有需要先擺上去休息
要騰空個位出黎有幾難

3.4 漫遊港島不再

咁過海巴點

新巴及城巴上一次加價是在2008年6月

前幾年賺突

聯營唔似加，上次九巴加聯營都無加
獨營加完同九巴同價，因為最終唔會批到12%咁多
我估962/969系加到20.8/23.4

好撚差
非繁忙時間，星期六日經常冇位坐

但聯營線唔幫手食緊D加幅
新城堆獨營過海線同本地線真係要硬食

不過lm睇老九係108派車海
打死加價後既116

港島堆線上次加價係97年

岩岩坐有
不過需求大又係事實

今日見幾班都冇企人

江湖傳聞08年係因為車隊折舊得太勁先加唔到

968 ....都係果句, 你邊到上
and 幾點上 ?

踢93K走

102九巴

筲箕灣
經北角
經鰂魚涌

大埔新達大乂樂有高180的高壯女

早幾年巴膠迷界已經流傳緊大手買車就係加價之時
買到今日仲要開埋兩條地龍先加都算係咁

咁當年真係達唔到利潤保證水平
同埋唔似MTR可以累積加幅

加上一條629同柴小養晒成個專利(一)
再後期少少多埋B3系走私專綫

城巴捱到今時今日先加都合理

但甜橙就好心唔好借頭借勢加埋一份

點解你會去咗新達?

十鳩幾年冇加價

正常啦
以前d車舊到折舊開支 咁少，利潤實高過計埋而家既新車折舊

629又

因我報名參加培正道枕頭大戰 所以入大埔工業邨訓練

就算住火車站附近都係十年唔上一次新達
btw圖呢屌你

唔影啦 個身橫到 驚俾佢摔落地

風災損失確定....

兩部宇通,1部6100H,1部6107H
一部Hino Liesse II

全部大陣引擎浸過咸水,無得救total lost

邊部啱啱至知冇得救

部hino係最後判死刑

9年姐
雖然都算係咁

全盛時期既e50d重有咩可以玩
下次玩埋KERS?

進一步可以玩埋Start-stop

不過Hybrid車個優勢
就係咁比返ADL同廠產品打死埋

睇怕唔會再有新Hybrid車會係香港試車

而家又話保險箱都可能浸埋,想我點呀

吓？保險箱擺哂銀紙股票？

地契屋契實物股票錶玉乜柒都有

30X 41A 44 52X 58X 59X 60X 63X 67X 68X 69X 234X 238X 268X受阻

九巴係車廂入面既wifi貼唔多夠
樓上完全無

九澳正式與世隔絕

北橋塌樹

大埔谷有人屌下繁307搭勁耐
然後佢坐部城巴307碌車碌到比老九307過

6010@27
會唔會唔夠力上去碌返落山

1波點都碌到掛。。

搵Rico哥加番3度咪算囉

玉應該冇事，紙可以吹返乾或者補領，錶就仆街囉

補返好個頂先算啦
10架有7架都撞到爛晒

歐三車用到幾耐

加左3度，個ZF Openmatics應該好唔得閒

嗶嗶 嗶嗶嗶

今時今日，要求307俾晒九巴做都唔過分
最多交換條118

聯營線今次一次過加???

城巴唔係好睇重307, 成日係九巴班次之前開加班車咩

52x 放三聖有位嗎
置樂都係放低$20算

101 無事既 始終平過鐵又有市
西隧/紅隧西官van

元朗17上水

兩張都係 利 兩張有哂

54 路經地區開工jj 表示乜野雙層都見過咁制（12,8除外）
ap/apm/amn/e50d/橙蛋 綠蛋

時快時慢 有時收工去 等廿幾分 有時追車 有時行過去仲得

沙中綫開咗就難講

如果巴士公司唔自我閹割
死況未必好慘烈
同埋101中上環灣仔都行內街,都唔係話太近地鐵站

再見香港，聽日再見

我都要返澳門,好多蘇州糞便要處理

加油震作呀

巴打加油

小心呀巴打聽日又打過

珠海廣通受災情況

加油

TM4194@74X 冷氣好弱
JG249@74K

JL1989@264R

9027,9034@48
另外9027 前車都係90XX

48 其實有幾多部車行

龍翔道又做乜撚

屌 成個Google map 紅撚哂

咪就係成日做埋呢啲濕鳩野囉
fb gp都有人屌，話城巴司機揸得慢
又話朝早成日甩 (我好少朝早搭，唔肯定)
與其係咁，不如用118做多次交易，
柴灣又開心，大埔又開心

岩岩係永吉街見到960，968，969都有人上，唯獨930飛站

我覺得72x唔單死係自殺式減班 仲有塞車問題 金公司減班後順便送客俾紅van同火車
近排搭親72x 271都聽到有人屌塞車攪到車程慢，如果計等車 減班後行定點比以前好等啲

961都飛站

岩岩上978
幾乎要企

頭先觀塘法院見到有架12800訓練巴

有得叉電

係咪UF7294?
上fb group見係油塘巴總試車中

尋晚搭就係咁
明明上到七七八八又突然踢部加班黎起載
講緊老九後車三分鐘後到

俾人爬頭

喺新田公路見到對面線部B1
有人喺樓上開左把遮，放喺窗隔黎擋太陽

夏天搭ATE真係仲辛苦過金雞仔

巴膠的浪漫

想睇part2

屎隧新界間封

41新師傅表比從前更加爽歪歪

AAU@40 觀塘道
唔知有無載

A22佐敦道塞車塞到
拖緊三卡入機場

佢地唔會要
因為佢哋覺得大闊

A22咁既走線唔塞車都同e22差唔多行車時間, 更何況A22既走線經常塞車
東九龍入機場既巴士線有無諗過大執
份新工遲吓要長駐機場, 真係要諗吓老九個38號轉乘plan

PW4271

有, A26 開 , 應該會乘機執下

休息2 個鐘丫

有大鑊野要爆?

A22唔兜後勤區東涌但兜馬頭圍佐敦
E22行龍翔道但要兜樂富九龍塘東涌後勤區
所以E22X真係最抵屌

點解110喺呢個時候返港島可以喺紅隧口已經拖卡

有嘢要屌運吉?

老鼠芬

6090撞5660

新巴拖九巴？
新巴尾車長期碌，日日都拖卡

兩轉半都補6仔

林鴻達有放風
似同黃埔地鐵收咗6號站頭檔&/or改道有關

110 948爛橙唔做就俾人嗎

補6 咁好呀

係兩架新巴拖住喺紅隧口
尾車連紅隧個站都無停就過咗前車

新城telargo喺紅隧個站好似加咗理工大學

有載客的

個post好似冇左

健在呀

SY4050@X34

應該係啱啱fb冧檔搞到睇唔到

呢排改動
海底隧道收費廣場, 香港理工大學,紅磡站
&
香港仔隧道收廢廣場, 葛量洪醫院
>>前往海洋公園, 港怡醫院 ge 乘客請係呢個站落車

華夏神龍悔終生
西瓜富豪更稱心

6141@82
上柴斜起步條尾軸刮刮聲
行行下仲要甩波

老九AEC拉手制個啲角角國咯聲?

車軩傳出嚟
係咪咬地力唔夠

冇車好攞到連荷蘭仔都用

豪邁足3轉先補5咋

1512@X33

講開報站,前幾日搭我見682B廣告英文果段打漏字
notice->(notic)

好在 930x 改時間拉去摩頓台果段無錯字

5513@E41

澳豬巴：見字速回香港

A22 A26 A29 呢組就算細搞都起碼拆線先搞得掂
未有新紅車 你望佢唔執好過執啦

我覺得等埋中九龍幹線成個九龍A E線一齊執下去好過

有無巴打試過老九38號轉乘

聽聞,真係聽聞咋

真係想問香港借車應急

MACAO

1569

未係闊到行唔到都要啦，租車姐

404

今晚老九N車會唔會出到尾班車

冇野了

完

飛官荃紅頂 轉南橋機場車

順利於0517回到香港

講真 有時得返西斜位坐 我都有好大衝動想拎遮擋太陽

原來謝老闆爆seed
買定花生

邊個係謝老闆

借堆asb過去
葡萄牙車身, 服務葡萄牙殖民地

巴膠的浪漫第二回

28座，40企位咪同毀澳果時買果批低地台一樣規格

點爆種法

fb話琴日有野爆
點知走左數

UD6024@269D
準時1345開頭班車
要返工了

新巴格蘭披治暫停服務

乜野格蘭披治？

話冇走數整理中篇文河蟹咗

6532@E21A

why

照我知21a 操車無野wor

Unknown 但復航了

KR4210@74A

水塘路水浸?

970/X

NG1369
玫瑰L凳變巴士仔L凳

出左
篇野好長下

因為山道大橋

真係爆Seed咁爆

好似已跳去108

官商勾結
官官相衛
仲有乜嘢可以形容

可恥囉

你講漏左一樣野

運吉成個部門早係濕鳩垃撚圾地底廢鐵私有化個陣已經淪為一個只係識得保鐵既垃撚圾廢柴冇腦白癡犯賤既政府部門 沒有最 更沒有之一

叫運吉班友做實事?
你睇下青嶼幹線轉雙向收費單嘢就知
攪到一鑊泡仲藉口多多

每次業績有息收, 識揀要左紅股
有錢又穩陣就得 你d 港豬又唔會嘈ge

係瘋甜車行同鐵甲奇俠代言人暨宣傳部

無留意開
除左80m同Network Shuttle 仲有邊度有巴士模型賣？

Shop1933
自

Busme
MSD

順便問一問各位意見
你地覺得mytiny係唔係

算啦

7-11
老狗客務中心

受塌樹影響，預計赤柱、石澳、深水灣及淺水灣於 8 月 28 日星期一早上仍未能有巴士服務

Due to tree collapse, bus service in Stanley, Shek O, Deep Water Bay and Clear Water Bay will unlikely be available on Monday morning
預計暫停服務路線
Routes expected to be suspended
新巴 NWFB 9, 14, 63, 66
城巴 Citybus 6, 6A, 6X, 73, 260,
973 (提供來往海洋公園至尖沙咀的區間服務 Service available between Ocean Park and Tsim Sha Tsui)

UE8119@NA34
輕鐵尾班追唔到，N269頭車未到嘅另類選擇
btw 0025亞洲空運中心班N30S仲早過0030班NA34少少入到圍城

11號巴士

79s

Clear Water Bay?

He goes to work by bus

41呢條極品霉線派紅強

見到架E42行和宜合道去沙田

LB8594@74X
諗住預早一班防塞車
點知出部72X嘅極品

唔通象鼻山路有事

A10行士美菲路

KR4025@80

十號風球開始改路到依家

613/960X/968X?

行左88先過80

想問下0450果班N42大概幾點到機場？
如果馬市出發，0450 N42 vs 0440 NA40 差幾多？

頭先fb有人話大尾督兩個鐘都仲未出到去大埔市區

N42六點多少少就到 NA40未坐過

來自巴士的事，疑似已刪文

而家行番88

Public page/group謹記要archive

下個月要飛八點，諗緊N42定NA40，睇NA40條走線係A41P加40x

似乎無乜必要課金搭NA

可能最後揸車入去算

NA40條走綫目測唔快得N42幾多

N42一定趕得切 坐親CX691/SQ1都係坐N42入去

其實㩒完鐘望下車頭真係咁難咩

好多人都唔識Repulse Bay

Shallow Water Bay

Chin Sui Wan

Sui
Shui

有部286X大豬壞車比工程車拖走
點知拖拖下甩勾扔低左係大埔道橋底 部工程車去到大圍先知

this is high juice

6973P: Victoria Bay Circular (Repulse Bay ~ Clear Water Bay Peninsula

[edit]

73A

臨時特別線來往赤柱及黃竹坑站
並全線使用單層巴士(aka爆炸品)行走

如果唔係雨宮天珊瑚，你有73A搭

係咪史上由通知到首航之間最短時間既線

KR2506已上 《一田 X 熊本》廣告

我老九73A都唔搭

隔咗個半鐘就頭車

九廠姨4舊收工時間去3D,98A同魚魚們玩遊戲

RW7232 開1820 牛鐵特車

Rip

UD1041@307P
半燈大法好
車手大法好

數人頭大法好

乜原來站助都睇KMB app做人...

講起數人頭紅隧上行人少少居然有條西裝問卷撚走入條隊...

正常，玩424

Always

之前半島等271/X又係有問卷撚趁魚魚排隊做訪問

以為公司有私家app

唔係無, 無放出黎街姐

7009@12
多得條73A送走哂啲爆炸品
起樓大法好

以前葵芳站下繁經常有問卷撚做訪問

唔覺喎

[edit] 以為唔會睇KMB-LWB app

上繁會唔會有?
你睇人做唔係問題, 逐個問行入欄杆條隊做乜鳩

46x 47x仲排係地鐵站果時

見親都係下繁
班友好撚醒，貪人多專揀46x 47x 條隊逐個問 份問卷仲on9到問人攞聯絡方法

最鐘意陪佢玩一陣唔答

終於買左人生第一架巴模 遲下改佢做96R
車尾有瑕疵

種金會

仲要行足成日

係咪問人覺得搭車貴唔貴

呢啲人成日唔知喺邊度衝出黎問你交通費貴唔貴
連啲俾兩蚊搭車嘅阿婆都唔放過

最後要問埋你姓乜同電話號碼，話要確認資料

SJ709有把怪聲

巴打估中左

黃公司73A已收皮
狗記77K繼續收皮

又係啲濕鳩金融機構
有一次我喺馬市等40X 有條女走嚟做訪問 之後佢要我比電話號碼我死都唔比

識俾梗係俾假number

講起又講
深淺赤石
赤一早有牌唔俾紅頂行
石有車去旺角 筲箕灣
深同淺有無禁到？？？

解凍G

元朗1718上水啦望

淺俾紅行 有無車行就唔知

係鴨

澳豬巴打返左澳門未？澳門市面而家點樣？

係咪搵香港車去應急啫

九灣唔叫雞 鐘意鴨

5月中考澤安

咁耐

係

（有圖）個鬼佬紋左劉慧卿個名上隻手到

3843@971
YMT>海麗

4543@970
TR7411@102
黃竹街站打死火燈

短短15分鐘之內3架60X入屯門
其中一架去到深水埗都只係得10個左右

KJ2179@69X呢個時間半滿

UT4709@42
長沙灣>長康

老九賣AYM模型

澤安好似係九龍區最易

求241x客量

電容巴都出模
遲下太陽能mmc係咪都出埋

JZ8690(K)@271

91M

放學成日拖卡

JK2480@49X
連續兩日都係

架車去到大埔仔村果陣
同番左大陸冇乜分別

9031@973

係
好彩唔係油塘
之前以為會中永孝街

40茘枝角特車長荔街頂閘飛站

拖

拖卡前車8成係吳X光

74A舊直返太和
坐滿窗口位入獅隧

起動東九龍：
龍翔道西行永光書院外炒車
貨van撞私家車

以前6點多d到科大個班日日拖後車

呢排都冇見過佢
唔知係咪甩咗牌

JK5699@269M
終於成功搭到269M批都躉

新城紅隧報站加左poly u
幾時到大隧加恒管

本po 第22 頁有講

269M係大欖後接近拖卡
都躉拖都躉

葵涌道

上次坐170反而係見到香隧搭港怡醫院
海洋公園同葛量洪先係額外再播

葵涌道塞到38A都可以差d拖卡

港怡醫院都係新世界喎

拿拿林全日咗佢就摺埋41去啦

咁又係....
不過update 報站data 好快姐

爛橙蝗公司舊app 1/9

甚麼來的🤔

69X同265B我都係咁諗
好似268X 68X咁，一條專做油尖旺一條專做深水埗

屋企樓下有膠豬

意思那個 新巴城巴app 會關閉
會有 全新另一個 ?

班次拉疏左...車又冇cut到...卡佬更加爽歪歪...未改時間表之前一個單至少抖半個鐘...抖9個字都唔係新聞

你地諗多咗
係我唔想開app 見面子升降機
所以停留在aec嗰個version

9535@85

屌 過幾日又要開始逼91M地獄

Ust? Shuttle啦

首日20個

UST
爛橙792M

歐六橙蛋@6C

792M太多人
去到學校已經企緊
91M好好多，加埋有架e400中途載特車

B8L幾時過埋剩低兩個廠打卡

龍運都唔知係咪食撚左屎 明知暑假條龍都打撚哂蛇餅都仲係得20/30分鐘一班 日撚日都差唔多要企住返屋企

e41 ?

呢排好多人番香港
頭先係青馬見到好多AE線都頂閘坐滿
A41 A29 A11 E34A個啲都要企人
E42就唔洗
最慘係E22A用65都頂閘 有兩個客揮極手都無用等多半個鐘啦

A41

住hall咪唔洗迫

今日見到佢停雅蘭2次

同81C比就會覺得87D幾好
馬鞍山d路線例牌都要經富安亞公角第一城，冇計

E21 E21A咁多年美孚分段都係維持$4.8
老九d線去油尖旺通通都加到$6.2

天水圍區內
K76 K73 $4.6
老狗 $4.3
969/7 $3.7
B2P $3.5

有排

都未得閒補返路試，唔撈先算啦

香港科技大學？？鄭植之行過去

去長沙灣 瞌埋眼見旺角佐頓道就上車算

都係摺成條41 再做優惠算

秋本今日又潘多拉之星?
頭先見你喺太和麥記個廁所揸完水走出嚟

枕頭大戰。。。

681經咩

我諗上面係講大部份路線
681係唔經

唯一清泉

我覺得最起碼 87D 89D 繁時要飛啦

我再轉巴士返屋企 shuttle好麻煩

87D早繁已經剩返少少班次經富安。平日朝早望下ETA, 嘩，成三個幾字先一班
89D直情應該開雅景臺直上公路班次啦，利安已經企滿

87D假日都應該開番特快 耀安後直飛九龍塘

佢老味，連73x都有碌神存在
富善開1220 1242上公路 1259先到城隧
比正常慢5-6分鐘

265m個冷氣開左好似冇開咁

食飯車未拍卡啫

亞公角冇車去MK

Tm5125@40 冷氣好猛
Btw依個時間40都會坐滿

81C何文田街行過去啦

寶馬司機想要氣球。。。。。

紅強個頭枕真係世界級

LJ5809@98C

試過行山路落寶琳

哇屌
架BMW搞乜鳩

58X加左經屯門市廣場轉頁

頭先啱啱好夠鐘做得切轉乘，唔洗畀橙公司賺多幾蚊

真心覺得前幾年個87x+全日281x方案已經係最好 唔使搞乜青沙線
成個計劃最衰係整體上減車同埋半個鐘一班81c停富安

應該真係改私家車通道

又屌68X
月經post

波比又發功

抵俾人屌

改做孖坑

[急口令]周生渣住架CHOW3喺周三炒車

點排法？

孖坑俾8X 19 85用
606 606X用原8X 19坑

最後都係泊哂出面

UU8290(B8L)@6c

掛牌嚟喎...

係我第一次坐。。。

當年個計劃81C 係cut假日，城門河以東同大圍變相假日無車去尖沙咀，當時287X 仍未開線，大家對呢條線都係抱觀望態度，而且未開線已經計劃上水泉澳同加價，自然惹來反感

感覺如何

靜到。。。。
我慣左頭機車

我唔鐘意佢上層有啲櫈既櫈底有舊嘢頂住攝唔到隻腳入去

點解要咁整?

(LINK內有片)

【蘋民直擊】以為巴士飛站 躁男爆粗拳毆女車長

石硤尾發生傷人事件。昨晚10時許，一名女車長駕駛86C路線九巴開往馬鞍山利安，途至深水埗南昌街近窩仔街埋站時，一對夫婦懷疑誤以為巴士飛站，見狀上前追趕，男子大力拍打車門，並不停講粗口。女車長停車開門後，該對夫婦立即上車。詎料，該名男子甫上巴士，即揮拳襲擊女車長，再奪門而逃，乘客及途人見狀不值其所為將他截停並報案，該名男子發難反抗。警員接報到場，將涉嫌傷人男子制服及拘捕。混亂間，一名橙衫的男乘客遭他打傷，事後與受傷的女車長一併乘救護車送院治理。

讀者魏小姐事發時在上址候車，她指當時有一部黑色私家車停泊巴士站，估計女車長想巴士駛前才埋站，其間涉事的男女誤以為飛站，所以鼓譟，上車後即襲擊女車長。魏小姐表示，當時車上的乘客見男子襲擊女車長，紛紛上前制止。救護員到場後，涉案男子仍然發難，追打其中一名男乘客，而同行的女子則向圍觀的人稱「唔准影相。

唔知
第一次搭係968
架車都OK多人坐
零零舍舍有幾行吉咗
坐咗入去至知原來腳底有舊嘢頂腳
唔怪得知冇人坐

N962 客量分享（只列出有人上落車站）
龍門居開 0130

兆麟苑 上1 (全車無人）
SOGO 落1

仲有260X經尖沙咀

好快會喺香港出現

印象中，舊嘢係冷氣泵
而點解要擺車廂入邊
我諗係樣版車另外搵位加多個睇數據
同埋同傳左好耐嘅start-stop有關

不過成架車最惡頂嘅位都係下層車尾
咁窄仲要裝5個位，真係肥些少都坐唔落

鄧浩狗

正常的
如果仲有$20蚊坐49s過海

268C加咗《九龍東特快》係咪舊聞嚟?

上個月

UD3393@A41

廢中

TC8009@307P

呢d鐘數新界出港島通宵線條條都係咁
見過N170停完新翠都係吉車上紅梅谷天橋

AVW 上層左邊尾二嗰排座位下面又係有舊野，所以上層左邊車尾唔好坐，頂住晒

有一晚屎忽痕出去牛河
坐270S滿座
N73得幾個卡佬同我
之後坐N170有4個客
再坐N122同N121過九龍就半滿

咁好心機N車牛河

老九啲混撚最近好似冇哂聲氣嘅

乜而家痴線佬可以揸巴士？

澳豬巴打唔見左？

AE JJ分左去邊班

可一不可再

暖風入風位

忙到仆街
今晚過黎香港,聽朝要拎張cheque

風災手尾仲未搞掂？

Btw留名睇開學澳門巴士點玩法⋯⋯少近一百部車真係點可以唔爆鑊

好多人已經打算行路

係
不過要兜四美街
快你老母咩

我都試過
上年臨派JUPAS睇完午夜場
N293 N29 S64 E41

可以試下N30環遊大西北
諗到個牛N車組合N30>N368>N121

或者N680/N691

今次大鑊在浸咸水，唔理大陸歐洲定日本車都死

唔係廢中 係痴線友

UA4342@118
屌你老母垃圾九巴
衰撚過爛橙905

好耐之前試過N73 276P 紅van N260 N241 N293 N29 E42
Chur到爆

B

呢到應該唔止咁少AE JJ喎

PJ4566 訓練238m

淨係見到好多仆街唔尊重carlo

不意外，呢啲當boardcast msg
養份零

未o day就開group真係畀嚇到

想當年我都係

以我所知開gp果位係同學黎
利，有番去test

JP4971@98C
細個成日見98C電都但都冇咩機會搭
今日得閒難得特見比我見到，唔搭等幾時

聽日應該會發生嫁啦
btw canteen高質

[member]8月頭唔喺香港唔怪之我我唔知 ［member]
大家樂應該好D掛
上年讀李惠利果canteen真係狗也不屌，最未去到12月尾仲執埋

駱克道返元朗紅van係咪摺左
49S 出去太難預時間等車 N962方便得多

btw 灣荃係咪同 49s 傾掂數，我見三點幾果陣灣荃完全無車，d客比曬49s做

btw,除咗2127之外仲有冇膠ATR依家有出模型賣

N170 淨係開節日都嫌佢唔夠客啦

我琴晚都係出去食一蘭順便遊下車河

又要坐最前，又要對住大銀幕開遮擋太陽
係乜野玩法黎？

子瑜巴讀咩科

year 3

會唔會連模型都搞到著火爆炸

雖然睇相造得幾精細吓 但460買單層真係幾肉赤

屌
城隧大圍出口又做乜鳩，一出隧道就塞車

唔執都cut車啦屌，浪費資源

LR2973@269D
壞頭側尾+冇膠牌

朗天路圍城方向緩慢

UD1041@307P
Intern last day
聽日開始又要回歸返74X嘅懷抱

科大shuttle今年改左加停LSK

JJ6021@91M
由將軍澳搭去鑽石山
原來上清水灣道之前果條坑口道先係最斜
部車上果度仲慢過係ust上客上到上層滿哂之後上清水灣道大斜

AV年代果陣
試過上呢兩個斜上到冇力再溜後

41變成只做兩繁的241X咪算...............................

仲有40X
由得43X兜飽佢，比40X特快去馬鞍山

前龍躉就有
佢死都唔出金/飛機橙色一手躉

上到車都要打人

agger

想買架金色膠躉模型懷念下
啱啱全部正式退哂，如果呢排都冇新款模型嘅話以後都應該唔會再有

因為水浸？好塞車

咁都掛到咁多年

50D 紅車落地會行 6C 同 269B 先
269B

完左intern先黎

果度又斜又多彎
以前792M 用10XX/11XX 真係同人行差唔多速度

九巴應該係對電容巴士有啲興趣既
之前測試過兩次唔得都仲要繼續
所以出模型都唔奇

屌你老味75X都可以3拖

AP

竟然係269B
幾時踢ATE出市區

+1

Kmb fb 有facelift 紅巴睇，都係無扶手

而家91M出膠躉都係好慢，歐三個批都虧哂

竟然唔係去968 260x 60x哂命

又有鹹魚

個柒頭咁快就del左

頭先坐左成個鐘九巴,差電連5%都差唔到,仲衰過1A

係咪usb線問題

iphone用戶表示叉得好快

聽日9點ust
0830 寶琳開個班多唔多人

聽朝番8半

一部iPhone 7,一部zenfone 3
都係差唔到電

我iphone6叉一個鐘起碼叉到50%電

好快習慣

htc u ultra表示成粒鐘點都有10%

我note4 開住PKM go都叉得起

74X又入部豬掛加班字軌
掛牌數目又追平277x

iphone用戶表示叉得好快x2

雲格識唔識買人㗎

開學日已經唔關我事

即係部車個打南磨唔夠力啦

ATE已經剩番好少係U廠
踢都踢綠蛋先

要派短車真係冇咩車可以派
ATSE又唔派得幾多

UU用家覺得叉得幾快

想問下返青衣嘅巴打聽朝返八半邊樣穩陣啲

1) 42A 2) 葵芳小巴

你邊頭出發先, 我自己就搭小巴既

將軍澳

290>小巴(個人建議)

我都係將軍澳返青衣
我就葵芳加小巴/43算

玩野
798 > 249X

港島人930+43/43A

948幾時全日

點解UU牌堆facelift對門無哂氣聲

青衣人無948都會咁搭
不過我懶 只會原站轉43A

呢個真係試過，撞啱有車唔算慢，不過249X>80x>MTR試過一粒鐘搞掂

反而最極品嘅會係290/A>243M，坐到屎忽開花都未到

Anyway 多謝咁多位巴打嘅意見，聽日會坐小巴，希望唔會上唔到車啦

如果批歐3肯tune嘅話
應該到死都仲留喺91M
同以前HT923一樣

269B

係咪打算又靠巴迷振興番條線

朝早除外

銅鑼灣元屯門朗紅色無做=真
所以
最長途紅頂=灣仔大丸大埔上水
3點幾灣荃紅頂收哂工啦

屌 俾n182/長途王兜埋算

rich

x2

美孚就肆貳甲
葵芳van 就88c/d 二選一 ps 88d 回車快 但要行同埋貴少少

290 啦

18.4掠水
269B悔終生
268X更稱心

無㗎啦 飛灣荃落葵涌轉啦望

咁你一定上唔到88c

18.4唔算掠水既

計時間上43A反而有着數

東涌線好似未飽和

吐露港出九龍近小白鷺七車串燒
屌我保鐵保平安算

銅元比 N969 打殘左？
咁 N962 都係時候入埋深井補位
最多四點半後出港島唔入深井

青大小巴已死
搭青大coach算

禾又吾國得一架e50d可以振興條線啦

話時話
下期題？

8108@690P
JV3767@213S

第一日就中短豬91m

係09年提出過N兩線合併變廣源<>華富，唔記得邊區ban左

沙田圍去皇室堡邊個方法好
1）紅磡轉 102/106
2）287x 去佐敦轉地鐵
3）全程保鐵

加N182<>N72/N90轉乘算啦

想問
930x下繁去荃灣，由摩頓台碌到落軒尼詩官小要幾耐？

唔塞就 少於l2 分鐘

個人用開1，如果102城巴時段肯定密密有車又行最少

多數都係沙田 ban

80x->673

一定係1

坐72

永遠做第17人的交通工具

葵芳站落車已經見到88c條隊排到去落客站
重同你排咩

唔駛tune都可能到死都留到
反正派乜車都係慢，行得郁就應該留到
就算嚟緊會買批新E400取代歐二躉都未必咁好會即刻比91M
之前批AV一日唔死都唔肯派多d躉入去

好在坐42A，多謝中石化巴打
唔係返到去lecture都完

青大coach $4.3
入到門口落
下次可以試下

撞唔啱時間673等好耐，落東廊又勁塞

secret Gay 真係辣殺

[FF] N182 同 N170 合併
到中環後經林士街天橋上薄扶林道去香港仔

對頭兩部74A都係高載車

170

咩嚟 聽都未聽過

我返恒大你叫我坐72

葵芳新都會落客站會有旅遊巴寫住青衣ive

170
可以一程過

如果我要拎返3粒星,入境處話我要搬返黎香港住7年

坑口道條斜有冇林錦公路果條咁斜

屌你老母23又甩班
仲要出38xx

西摩道條隊長到

不嬲坐小巴 等車已夠害你日撚日遲到。。。

30X 4

條18X真係死唔斷氣，而家提出拉0740筲箕灣開果班落柴灣、經柴斜後原線

咁行會780定18X快到中環？

後車3323

美孚轉42A都幾快到青大下

HKU 學生？

如果西摩道應該係中學……

西摩道居民

我搭完果陣又密密黎

斬咗條線跟住18p人筲箕灣算啦

我覺得澳門移居香港未即係好似當年羅德西亞白人移居南非咁下場最後都係無分別

依家紅蛋多到連5D都有

Voith，不了

西摩道間中學無記錯應該係尼姑庵